郭文貴: 中資能掌控香港經濟 多派移民過去 香港01 : 海底撈福利好

海底撈都講開好耐
郭文貴單野爆出來就係到吹奏中資
怪唔得好多巴打都話01係小罵大幫忙
連登個吹奏POST第一頁第一個提中資福利好
之前就吹奏過移民大陸
今次郭文貴單野都好重視
用左唔少打手

最後講唔好太短視
半年我記得就有兩單新聞
中資最後會真係請香港人?
就連左派團體之前都話用返大陸人
香港班土共都俾人當避孕套

中飛內地工程師佔半數 考試易過本地人

中飛新編更制度唔覆當應承 李卓人批霸王硬上弓

樂香園：中資行賤招逼走港人

推

紅底01

佢爆既野又唔係咩新聞